[認真]Master of Psy, HKU 定 CUHK 好?

有冇巴打讀過, 可以分享一下意見嗎?
我見hku個course寫住係Self Directed learning, 這是什麼意思

hku

cu is better